（iPhone）bitplay hd廣角鏡頭

有冇巴打有玩開

我發現邊位有啲蒙左係咪正常
拎多張做參加
下圖冇用

自膠

sor lo
我見人影出黎冇問題先問

樓主你聽呢條on9大師講？
你信就真係智力有問題

Iso 快門幾時變到可以整景深咁好

呢條戇鳩晨早就 block 左，完全可以無視。

下面係 moment fish eye，邊位問題算係咁。

主要都係想聽下巴打意見
善用起底功能一睇佢啲post都知咩事

Exolens邊位都仲好Sharp
有用Exolens:

無用Exolens, 齋iphone6

exolens 成像質素真係一分錢一分貨 ，邊位成像質素好壞真係好睇鏡頭既造工同質素。

exolens 要點用係 iphone XS 度呢？